全城中伏！！！！！！！！！！！！

今天新聞鋪天蓋地全是李偲嫣， 窮L卡密成功幫手轉移視線，全城焦點去咗個藍絲度……反175識襯衫嘅靚仔聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

175 53kg識襯衫嘅靚仔 —— 窮L卡密（會員編號#339751）

估倒你啦

重要野要推！！！！！

樓主點睇港共出動埋私煙condom嚟護窮L？

你勁小氣

千祈唔好比港共計劃得逞

似你

唔好成個怨婦咁得唔得

自我開始追擊後，生活已經明顯受影響！！！

1. 多左好多架車泊係我公司樓下。

2. 出入長期比人跟蹤。

3. 食飯買嘢搭車我依家淨係敢用現金，唔敢留record。

4. 同事對我眼光開始有異樣。

5. 原本識左個女仔話自己鍾意大隻仔，依家佢已讀不回我。

我跟利狗學

唔得。

想死？

對唔字 夢夢

死亡筆記摘咗你名啦，傻仔

仲有冰個？

屌

手足保重

仲諗緊今日連登好似爭啲野咁

樓主係咪處女座

弱智星座撚？

不得不承認，星座係幾準。